
                      Simplemente genial. Es verdad que sabes (sin conocer la historia, claro) lo que va a ocurrir pero me gusta mucho el montaje, la interpretación, el ambiente... 2h de película que se me pasaron volando. La única que no me entusiasma es Keira, que siempre pone las mismas caras.
        
            